紅登點解可以屌警察 屌中共屌到咁大膽？真係唔係好明...

facebook已經見佢成日好政治化咁屌警察
呢期仲要有隊高登記者做直播，日日係度撚狗

點解紅登可以做到咁出位？
到底有咩目的？

咁都負皮...

點解會咁多負皮...咩事

高級紅
到時一次賣晒D會員資料俾狗清算

咁大獲

照你咁講可能黃底機構都未必安全

page係OK嘅
不過入到討論區睇同Facebook香土差唔多

其實個Page係咪高登官方Page?

無乜點返去睇，而家高登Forum係咪多數撐藍絲?

唔係好明點解我啲留言咁多人追住負皮……？

負皮既人可唔可以解釋下原因

隔離一早入咗iProA㗎傻仔

問題係我都屌緊佢地紅登……

唔知點解硬係有人追住我負皮

BTW iProA係乜？

建制IT界聯盟

高登一直都唔紅
只係俾連狗班打手屈佢紅